- [Содержание](../README.md#Содержание)

# Создание файла загрузки в кампании
`/api/v2/bpm/public/bp/{api_key}/create_load`

> [Область видимости](authorization.md): **кампания**

## Описание:
Метод создает файл загрузки в кампании из переданных данных. <br/>
Лимит 50000 [лидов](definitions.md#лид) за одно добавление.

Для добавления заказов необходимо отправить на `/api/v2/bpm/public/bp/{api_key}/create_load` методом POST следующие параметры.

| Переменная | Значение | Необходимость |
| ------ | ------ | ------ |
| data | Данные. Содержит подмассивы с данными | Обязательный |
| data.phone | Номер телефона | Обязательный |
| data.full_name | ФИО контакта | Необязательный |
| data.age | Год рождения | Необязательный |
| data.import_id | Импортируемый ID | Необязательный |
| data.gender | Пол. *Доступные значения для ввода: м, ж. Где м - это мужской пол, ж - женский пол.* | Необязательный | 
| data.rfm_segment | RFM сегмент | Необязательный |
| data.* | Пользовательское поле. Можно добавить до 10 пользовательских полей | Необязательный |
| registry | Флаг реестра | Необязательный |
| bpm_case_id | ID кейса | Необязательный|


Пример запроса:
```json
{
    "registry":true,
    "data":[
        {
            "phone":"77050000001",
            "full_name":"Test 1",
            "rfm_segment":"1"
        },
        {
            "phone":"77050000002", 
            "full_name":"Test 2",
            "rfm_segment":"1"
        }
    ]
}
```

После успешного выполнения запроса будет предоставлена информация о количестве загруженных лидов.